舊電腦點賣先高價

自己仲加多咗256 ssd同 8G ram

暫時問收機佬最高個價都係 1000蚊

Carousel, DC fever放二手

搵個唔識電腦嘅朋友賣俾佢

7代1000咪高囉

電子野一舊左就冇人要嫁啦

部電腦開唔到機
但用dell開機個檢測工具全部硬件正常

搵d 女攬住佢影左相
買機送底褲

開唔到機都有一千咪算好

屌你老母開唔到機都想賣貴你係咪痴撚線

壞機呢個SPEC $1000同你收即放啦

你開唔到機比收買佬check完隨時壓你價1000都冇

香港好多弱智 舊款到仆街仲要壞左
都仲想有錢賺
得罪講句 送都唔要啦
拎番來又要整又要車程

開到機你七代都話放到千尾二千，但係機都開唔到就當壞機架啦，有一千執都算係咁

垃圾都想賣高價

壞機你又低智力唔識check 有人比1000你咪執到

屌你開唔到機就咪撚賣啦，玩咩

有時唔好淨係怪carousell dcfever 痴線佬壓價

仲有好多如樓主一樣嘅弱智仔諗住搵水魚

拎嚟當枕頭啦

撚樣

壞機咁撚伏？
$50 收

windows 壞左？
自己洗左佢咪用得返

我屌你老母仆街含家鏟
死乞兒

拎部機個usb port打飛機啦 你老味

利申:非收機佬，講大話斷jer

其實入到bios當開得著，如果self-check過到當你硬件正常

但購買者唔會理你咁多，你入到window上到網出到聲5分鐘唔死機就叫100％正常

你咁樣狀態叫唔正常，咁都有$1000我覺得算係咁

拆散賣啦 on9 邊有人買二手機

收賣佬邊會收壞機

齊硬件$50一定有

開唔到機都收1000？你有無聽錯，收$100呀？

此post已完

快手賣比收買佬然後拎d錢驗下個腦穩陣d

xps

$50 住遠d都唔夠車錢啦

1000仲唔即放?

咪係，一率當廢鐵回收咋喎

賭運收1000

可以驗完屍先收 收千1

開唔到機仲想呃人？

樓主係戇鳩仔

可以驗屍收千1

呢部7代u xps15?

呢個spec 點都值2-3千吧

但係個問題係樓主部機唔著
50收都俾多佢

二手 GTX 1060 + 8GB Ram 都唔只$1000 啦

唔洗理收買佬
格下價，自己上Dcfever放售

話某位超級巨星用過

Intel 10400
16gb
H410板
Inno 2070
Antec 750w gold
Wd sn750 500gb
又可以賣到幾多錢，上年砌到而家都冇乜點玩，淨係玩左ori 同gear5

最衰我岩岩砌好

壞左機仲想高價賣係咪傻左

Ching 如果唔係玩開fps game
等舊廢鐵發霉啦

等咗成年都冇aaa game, cyberpunk 唔計

講漏左，仲買咗個3TB嘅hdd同4k moon
而家連AV都冇心情睇

樓主我將你條list share晒比d行家
一見到就影相

$1500同你收囉你肯就留個contact比我啦

我工作用
平平地有2070 同10400已經好夠

底比成班人屌

已經賣咗1000啦